百萬石音樂祭2018

作為日本最大LIVE FEST之一、北陸最大型LIVE FEST
喺金澤舉行嘅百萬石音樂祭今年個LINE UP真係可以話痴Q線
參戰ARTIST每一隊都係各據一方嘅霸者

不論你係聽開重型音樂、定係POP ROCK都一定有野岩你聽
第二日嘅SiM、Crossfaith、coldrain 3兄弟同一日簡直令我想即時衝過去
仲要第一日嘅FALILV同Passcode電音Core兄妹團

今年舉日行日期係6月2同3號
有冇巴絲打會去呀?

我仲諗緊去唔去好....
又想去6月尾SiM嘅dead pop fest
但係依堆神LINE UP又好吸引
大家最想睇嘅又係邊隊?

DAY1 TIMETABLE

DAY2 TIMETABLE

正

SIM fan巴打有冇去到睇
利申冇 :(

冇時間去
好想去日本睇SiM既show
香港之前果場冇乜feel

我玩得ok wor 前排好多日本仔。另一個po有講

前排係正，但我覺得太少人，想多啲人一齊circle pit
最尾wall of death都好正
The sound of breath果陣好舒服
首歌真係好正

香港睇show預左....
上年冷雨都係咁
香港本身Metalhead已經唔多，仲要Jmetal 更加少 冇計